{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017734",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "무드165"
    },
    "text": "帰りはトルゴゲ駅の3番出口から300m歩くところにあるカフェです。 駐車は店の前や共用駐車場を利用したり、後ろにある善い実教会の駐車場を利用できます。 クリームレモングラニータは6,500ウォン、ロータスキャラメルバスクチーズケーキは6,000ウォン、マザーサンドイッチは3,800ウォン、ムードクリームプルダックポックンミョンは7,000ウォン、レモンサワーは8,500ウォン、アップルバカーディモヒートはマザグランはそれぞれ9,000ウォン、5,800ウォンです。 また、レモンカードケーキ一ピースは6,000ウォン、クリームバスクチーズケーキホールは予約のみ可能で、価格は30,000ウォン、バスクチーズケーキは5,500ウォン、ムードクリームラテは4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "トルゴゲ駅の3番出口から300m歩いた場所にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "店の前や共用駐車場、善い実教会の駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "クリームレモングラニータの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームレモングラニータは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロータスキャラメルバスクチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロータスキャラメルバスクチーズケーキは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マザーサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "マザーサンドイッチは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムードクリームプルダックポックンミョンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ムードクリームプルダックポックンミョンは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンサワーの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモンサワーは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルバカーディモヒートの価格はいくらですか？",
            "answer": "アップルバカーディモヒートは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マザグランの価格はいくらですか？",
            "answer": "マザグランは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンカードケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモンカードケーキ一ピースは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームバスクチーズケーキホールは予約できますか？",
            "answer": "クリームバスクチーズケーキホールは予約のみ可能で、価格は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムードクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ムードクリームラテは4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 437
    }
}